[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Ex-Aid 39 , 宇宙暫停

幪面超人 Ex-Aid 第三十九話

宇宙戰隊九連者 暫停

EveryTime~

竟然做到第一個留名

中段開始睇到我>
想快D有熟肉睇

究竟會點變返身呢

Parado擬似爆炸性發言

123

柒彩

大我外傳 2 生肉

今集個氣氛做得幾好

LM

leon

害怕rado

本篇用黃色個隻

有冇人覺得永夢依幾集d反派嘴臉真係好正，好破格
呢d係唔係叫黑暗主人公路線
果然力量先係絕對

引用parado句說話果下好反派feel

停車場果集已經係，「你唔俾條Master key呀 ，咁我用武力搶」
d邪道味正到呢！道理講唔過人用武力啦

預告見到無敵玩頭髮，好撚顛

害怕

跌左落地仲要踩多兩腳

今集最後完全係反派邪道戰鬥風格

天台個場d鏡頭用得好好睇

個人反而覺得之前都叫正常 今集先有種冷血無情既感覺
不過總係覺得永夢心入面其實係好同情Parado

冇出到game clear 係咪代表parado仲係度

係

所以下集先用double xx
應該只係打殘佢俾佢入身到收埋

社長影帝

又可以見到小姬

搞到parado好害怕

話說今集已經開始連接劇場版

永夢最後捉住parado既數據可能係關鍵

今集好簡單咁講
天才玩家先比GM吊打
後比無敵玩家往死裏打

或者double x本身就有M嘅backup
永夢用來recover啲數據落自己到

天才敵不過外掛狗呀

用無敵既瞬間移動捉返parado個下幾正

不過如果永夢真係無殺parado 或者game clear
都一樣無辦法解鎖gemdus去救nico

其實game clear左唔係都會復活咩

(害怕)

畀啲演技啦

老社長好似話只要永夢做低左para就會直接比para嘅gashat trophy佢
可能永夢就係將para嘅數據收入自己體內去瞞過走社長

姐係簡單d講又係老社長自己on9
先與正邪兩派同時為敵, 再收兩個叛變率極高既既人做手下,
再放生無敵gashat, 我諗佢都係厭世居多

話說graphite個bugvisor好似喺parado度 咁舊野而家係咪去咗永夢度

永夢同parado心靈相通
打死佢自己都應該好痛苦

parado

留名

同25彩分頭打parado係想做低永夢

但上集堅係放生muteki
可能佢想證明比佢睇「你以為我唔夠抽就冇你乎？我揸住小姫喺手就乜都得，你幾勁都冇用 」

今集已經唔搞咁多嘢，直接搵parad開拖
（我估觀眾視角以外老社長經常都去搵佢兩個）
但又衰高傲，Pause完其實可以再Pause但又要威，結果muteki趕到。硬砌就唔夠抽㗎啦，所以就行plan B

其實今集老社長用人命換永夢變唔到身既戰術好大機會會成功
但佢點都估唔到parado死左永夢之後都係變得返ex-aid 仲要用得返無敵

好想知佢下集個reset係咩玩法
老社長比永夢打到傷晒, 拎住個Bugvisor出大技咁
唔會係奧丁既Time Vent咁掛

有無巴打8月會去日本睇EXAID劇場版

8月尾去
唔知有冇時間去睇

藍眼佬
我8月頭去 食正劇場版上
會睇
希望好睇過超皮套大戰

我已經分唔到戒斗同parado

我8月10號之後先得閒

希望去得成
第一次去睇有無咩要留意 未試過係日本睇戲
有無好似WMOOV的網

最好就去自助買飛, 因為好多日本戲院嘅櫃臺都係冇電腦座位表比你揀位

到時靠各位巴打瘋狂劇透

好想睇BUILD的出場

點先搵到邊間戲院有得睇？

生熟肉都仲未有

上劇場版官網
有一頁係劇場情報
搵下自己去果度有咩戲院上
我次次都係咁架咋
成功睇左皮套大戰Z、3號、超皮套大戰同超人Orb劇場版

乜唔係要Ride Player 尾刀先出獎品咩 利申:只睇左生肉 可能聽漏左

GM可以想俾就俾

永夢clear左pppp 新黎斗一樣比到doremifa個獎牌佢

估下其他拉打個match係咩

w:偵探+usb
ooo:底褲+銀仔
fourze:宇宙+開關
wizard:法師+戒指
gaim:武士+水果
drive:車+警察
ghost:垃圾+垃圾
exaid:醫生+game

Ghost: 生命x 可能性

今日舊肉好耐都未熟

日曜日出左

轉巴哈uc00801114

咁快出強化Form
不過真係超多玩具

已經有預感final form又係用返晒呢堆武器

兩個敵役都係用full bottle,真係隨時洗白都得

今年DX 係往年幾倍

其實唔算，係冇咗小道具轉曬做武器啫

但d武器無之前ghost 嗰堆咁小道具feel

強化form洗唔洗咁型

parado都叫係最top既99lv
都要比GM同重課玩家追殺

反而build武器無得插道具，似大橙丸d friend

最ON9係部車 遮住左當變形

就算game clear左都可以再復活
比chronus pause左殺就唔可以姐

兩個敵役?暫時唔係得一個蝙蝠咋咩?
係二拉下面個個係新form定新拉?

我其實唔想越出越多道具
成日都出唔齊/比人炒起

Parad今集害怕得唔錯
有進步

蝙蝠同眼鏡蛇個張
Night Rouge同Blood Stark

原來b站比人廢左

Parado唔係完全體

二拉close變身幾得意
本身Build Driver要插兩樽，但二拉得一樽
就將佢插落條龍再插腰帶，成個Adapter咁

一出就買是常識吧

未睇鳩連者

唔係蝙蝠既其他form咩?

唔係，兩個敵役黎

永夢同Parad決戰果個天台好熟口面
係咪Chaser外傳果個黎？

今集永夢打到Parado瞓底 再呆幾腳果下真係好惡役feel

求問一下巴打們係邊度睇熟肉？

頂下先啦
[AZT字幕組][假面騎士EX-AID][39][再見了+我！]

永夢話要決鬥 但結果係單方面屌打

永夢掛狗
上次Lv99對決先公平架嘛

都係唔公平，永夢舊甲廢既

[我認自己係屎忽癢]

你個名

睇完今集有啲心up
一個好想生存既人一定要死
依咁似曾相識既

千翼

如果呢場變到mighty bro肉搏一定好撚正

千翼係無意識咁傷害人類
parado由一開始已經有意加害，兩者抵死程度唔同

.....拉打來來去去都係個D地方架啦

經常出現的SSA

加多樣，千翼慘在戲外都無人同情佢

無人講大我外傳2

今集個戲劇張力好犀利, 真係似一套劇而唔係一般既英雄特攝片
成集入面每一個角色既反應都係好細膩, 好清楚表達到每個人立場想法,
大家既演技都恰到好處,
唔似之前果套好多廢角色對劇情推進、戲劇張力毫無幫助

通常都係追post有就睇

呢到有齊

睇預告都見到永夢仲變到身, 加上未game clear,
所以parado好明顯應該以某種方式仍然生存,
我估下集可能就要收老社長皮,
parado同永夢可能之後仲可以有一次以玩遊戲心態既正式對決,
到時先會真正game clear,
如果下集打爆左老社長,
之後5集可以打埋gemedeus, parado vs 永夢(應該大結局),
另外我覺得都要處理下社長既問題,
雖然社長依家係自己人, 但好明顯佢成套價值觀都同主角群好有衝突,
佢一係就係打gemedeus既時候犧牲,
一係就要再有一個好好既解決

關咩事，之前嗰堆皆傳魔法師夠唔係完全體一樣可以復活出返來

我覺得佢要快啲處理好幾樣野
1. 做bugster有咩壞處
2. 永夢佢地堅持嘅人類果種價值觀
3. 用第2點扣翻套野嘅主題，每個人都唔可以接關

佢唔快啲做哂呢啲嘅話我會個尾爛爛地，畢竟我唔想燒卡帶

佢地個d可以靠感染就走出黎
Parado格硬分離出黎個case都唔同

之前文字情報41話老社長仲係度

呢點好正確, 需要有, 如果唔係就真係好似社長今集講咁, 死左大不了就以bugster形式復活, 仲好方便添, 可以隨便穿越現實同遊戲世界

咁你都可以話Parado重新感染永夢走返出來
理論上clear左一個bugster所有bugster的宿主會好返。
唔會無啦啦再感染，除非你話靠某些卡帶再感染。
（例如原型卡帶或者編年史嗰啲）
只係個肥仔假社長唔知點解唔可以再翻生

如果上面用卡帶感染個Case係成立，咁好有可能Mighty Brother XX有Parado啲病毒，所以見到預告拿出來用，而老社長唔知永夢整左都有可能

得閒幾集，佢再唔落伏筆就大劑

40話 命運的Reboot！
41話 Reset了的遊戲！
睇黎Cronus最勁既能力唔係Pause, 而係Reset

肥社長係因為停留左係死個刻
都有機會係重新感染, 又或者最後個幕永夢捉住左佢既data之類

感謝巴打！

有可能因為reset產生咗tv同劇場版兩個結局

好驚爛尾

我唔要爛卡帶阿

逐餅啪

一把火燒撚哂佢

如果真係爛

係咪我錯覺
今集好似比平時少bgm

究竟有冇一集係唔好睇

到底True ending係咪同tv兩個唔同既平行世界嚟

好撚癡線
用頭髮綁人一野撻落去

jojo 第6部結局

d分析好正
之前諗極都唔明嘅嘢，一睇post就好似解決曬咁

老社長 = DIO
都係犯同樣嘅錯

The World!

graphite部機到底會去咗邊？
下集會唔會喺返佢手度

45集感覺好唔夠...

劇場版好似係後續？

今集開始分去兩個結局
應該係睇老社長俾唔俾gamers driver間外國公司

True Ending 似乎係永夢入咗Machina Vision ge VR World, 所以唔算平行世界 因為嗰VR 仍然仲喺TV timeline 運行. 之所以叫True Ending可能Machina Vision嗰Hurricane Ninja 隻Game(VR) 同Rider Chronicle(AR)即TV劇情好似, Cronus = 風魔, Ride Player= Ninja Player, Rider Chronicle = Hurricane Ninja/VR, Gemdeus=Gemdeus X, 即將TV Ending 預演一次, 老社長同Graphite 嗰位比風魔同I AM GOD!! 頂上咗, 所以無出場

仲有一樣野可能係ff過頭
GemDeus Ex-aid MachinaVision

"在古希臘戲劇，當劇情陷入膠著，困境難以解決時，突然出現擁有強大力量的神將難題解決，令故事得以收拾、有個好結局。利用起重機或起升機的機關，將扮演神的下等演員載送至舞台上。這種表演手法是人為的，製造出意料之外的劇情大逆轉。"

"Deus ex machina is a Latin calque from Greek, meaning 'god from the machine'. The term has evolved to mean a plot device whereby a seemingly unsolvable problem is suddenly and abruptly resolved by the inspired and unexpected intervention of some new event, character, ability or object. Its function can be to resolve an otherwise irresolvable plot situation, to surprise the audience, to bring the tale to a happy ending, or act as a comedic device."

krl 39

睇左Snipe外傅熟肉，唔通肥社長嘅宿主就係

之前唔係有個警察話個仔遊戲病死左咩

Google drive個file有無人開到?

係喎
咁牧醫生消失左而誕生嘅bugster又會係乜水呢

其實佢既消失會唔會只係Proto Gashat既副作用呢？

其實夠話zeroday死左好多人啦

結果幹部得個幾個

變哂雞頭

可能每集都係同一班火雞頭
因為完全體所以係咁復活

得返幾集點夠時間講zero day

[KRL][Kamen Rider Ex-Aid][39][720p]

[K&S][Kamen Rider Ex-Aid Tricks - Kamen Rider Snipe][BDRip][720p][x264_AAC][Hi10p][TEST]

Kamen rider Amazons

唔好意思今日咁遲,頭好痛

呢d坑會唔會填到

1.肥社長無啦啦彈出黎
2.bugvisor一代二代
仲有無

其實唔遲

其實搵左巴打幫手貼
不過好似冇咩人理咁

3.pppp係人為定意外

TG谷
特攝玩具/劇情/情報都講得

果集唔係講左係黎斗自己做既咩

兩餅 bakusou bike

我覺得係個病毒佢玩出黎
但係到底係佢整死自己老母定係佢老母不幸咁中招
依到著墨太少

最屎戲果兩個望住鏡頭講嘢
係咪想尷死觀眾

有講係佢整死自己老母，當年佢老母因為絕症就死
於是黎斗整死自己老母去Save低自己老母啲資料

家下para>>>>>>>>>>永夢>=max 大害怕

岩岩睇番31集,見到了
用左兩句講完,唔記得左

佢用bang bang shooting原型卡咪bang bang shooting嗰隻囉。
點都唔會係肥社長

佢老母會唔會再出場

應該好似LEGACY咁，老社長(或者手下d開發部員工)整

35集黎斗見到貴利餅帶都話"又未經我許可就整餅新帶出黎"(36見到LEGACY果陣都係咁)

屌你啱，啲細節位一時醒唔起

個餅唔係原型卡黎嫁咩。
一向同款卡都有二款，除左mighty action X 有alpha版之外

點解後面1on1咁多pppp 特寫
係想表達pppp怕死定係打完parado之後就會變唔到身爆唔到機

變lv.0個餅都係黃色

我呢幾集已經畀外掛狗同GM撚狗咁撚 唔好再Bin我c 啦

會漸漸冇左人性 因為死亡已經唔存在

最簡單都係冇咗人生, 冇咗所謂幸福之類

呢件事上最重要係對生命既睇法

永夢佢地作為醫生，唔可以抱住"因為有BACKUP，死左都可以作為bugster咁復活所以唔洗驚死" 呢種僥倖心理而放棄治療眼前既患者，同時對應返上集飛彩救大我既理由

新黎斗加入果集永夢都講過佢每次CON機並唔係重新獲得生命，而係一次贖罪既機會(雖然痴線佬黎斗既價值觀無配合過呢個講法)，都表達左永夢既信念

Bugster的悲哀、孤獨😭😭😭😭
好黑暗

有樣野真係想佢講既就係點解唔用master gashat del左害怕do佢 定係正宗ドS到下下都要佢地做兩難抉擇

我覺得係本身做唔到，你要記得當初黎斗整編年史係等班人Game Clear左啲Bugster先用部機吸返啲病毒入部機裹面。
所以先可以刪左salty佢，但由頭到尾都無見parado被黎斗吸過入部機來整編年史

有冇機會害怕變成人類

前面可能係，但我覺得後面唔太關事，因為大我係被dododo物理性打殘，慘彩唔救佢就真正玩完，連變Buster復活既機會都無。
套劇去到依家都無人駁到底變Buster有咩問題

我覺得劇場版個曾志偉社長就係紅色geumdeus

結局係唔係super 之後打個和

有d介紹好似寫明左係佢

官方自己之前介紹劇場版GUEST果陣已經劇透左

原來係咁

原來已經出左劇場版簡介

簡介就劇透咁 on9

molamola

真係得45話

咁快結局 埋尾咪好急

why

rabbit tank sparkling form

佢地因為今朝先打完J而家又要打多次怕打到虛脫所以喊

pppp基本上好多集都異常地多特寫 搞到我覺得其實成套野都係pppp既回憶

唔係啊, 我唔想佢成為第二個劍崎

屌

着猁都要畀人打

話說無敵形態仲用唔用到reprogramming

係wo而家隨時可以reprogram chronus
只可以話reprogramming 呢個能力吹得太大

痴線 埋尾果場根本係單方面虐殺

99打99，Paradox都係略贏，永夢一昇lv就屌打佢

Perfect RockOut~

WOWOWOWOWOW TAKE YOUR AMAZON

唔只升lv咁簡單, 係用左金手指
岩岩睇完snipe第二話, 聽到第一句, 我是花家大我, 之後已經腦內補完成段自介

Graphite部bugvisor去咗邊

害怕仔係咪攞黎破時停

卒哈歲囉誕左便囉哆奇

而家應該永夢拎住

parado
比GM屈完又要比外掛狗屈

心が躍るな

Build算唔算多騎士 一開始已經有四個騎士形皮套

鎧武發表會出左5件

少過exaid 已經

graphite冇得變身

巴打們知唔知香港仲有冇地方有無敵同maximum set賣呀?

現時點 $500

貴到嘔 留名等佢蟹

已經算好,好過呢邊amazon買80幾USD

型彩lv100要成$300 完全買唔落手

但而家唔買之後會唔會仲貴?

炒到個價咁高遲早變蟹貨

唔會蟹，因為總有人會俾錢買
就算港行出佢地最多都係降價打個和唔會蝕

可以插gashat 變

好型

變返黑色嗰隻？

可能下次就直接變gemdeus

b站死左之後仲有咩網睇到鳩連者

夢星字幕組，第十二戰士好q勁

好多fb群組都有人upload
再唔係去返唔同字幕組發布既地方
特盟或者佢地字幕組既微博

斬艦刀黎既

好gfable

到時出書一定買

癡線 好正呀

呢個算唔算係都市傳說

好運

我幫佢頂，咁多位大佬唔好意思

無事既 反正我信了

呢個係咩節目度講？

2 3 4 5 係有嘅
6 7 9 都還可以，不過有爭議係在所難免
8 就反而比較牽強

10 我相信冇乜爭論嘅餘地
遲d再搵過吧啦

另外幅圖講漏咗shift car插上手嗰陣似7

方圓不一巴打：屌你都on9...(下刪數萬字)

其實真心on9

強逼自己見到直線同圓圈就夾硬話係10真係有陣柒味

其實去到fourze

其實去到fourze我都仲信有 但去到drive/gaim真係勁隔硬

Drive用個title黎話7真係柒

Gaim唔算隔硬 "Lock Seed" 同6既諧音

其實本來好似係由DCD開始數道具（一張咭，兩條USB，三個銀，四個switch），唔知幾時開始變左要格硬搵個數字出黎

如果一次變身用5舊道具都幾晒時間

Drive其實個字型特登整到咁似7都講得通,因為日本仔係好鍾意咁樣係標題落伏

例如Bio7出之前佢有個叫Kitchen既VR體驗版,佢冇講係Bio7但係Kitchen個T佢特登整到斷開有個7字型,依個係Capcom自己講

但係Ghost同Exaid真係好夾硬黎
日本仔都咁屎忽痕

唔識日文 佢係話救同9同音？

救急 kyuukyuu 9 kyuu
兩個字都同9同音

好似係
一開頭未播個陣話救急=9

我見過最格硬既一個講法
係卡帶上下掉轉係一個9字...

其實我覺得似

有冇巴打已經買咗黎睇

成個系列淨係買左Wizard
有冇邊本推介?

卡帶真係唔似9呀嘛

不過EXAID開播前官方講過係究極(EXTREME)同救急(AID)既組合字，咁岩都玩到9諧音，你話係巧合定真係intention咁偷偷地玩數字梗都得

PS.當年只係否認左係變身道具上玩數字梗

Kuuga係TV後續

得火箭頭同電王無買
另外有冇巴打知555小說係咪姐係異型之花?

見到肥趣賣無限魂跌到$78

火箭頭都係TV後日談(再連去MOVIE大戰做老師)

555係異型之花再加一章新既後日談

根本唔識出聲就唔賣得
build唔知又點呢

無限眼魂係自己出聲架喎

咁又真係唔知

鎧武而家有冇中文版？

總之冇聲就唔好玩唔買

異型之花好多兒童不宜既情節描述嫁喎，點解唔洗加警告字句係封面

Life is beautiful 出左試聽版

初初以為chemistry會唱主題曲

幪面超人比小朋友睇架嘛點會兒童不宜

BTW我買左，有足本草加_ _ 真理情節描述

歌詞似乎暗示....

GHOST真係好多8字
但DRIVE同EX-AID又覺得拉落7同9好牽強

草加係新的後日談再7d

但係幾好聽

係咪得我load唔到張圖

用外掛恰個已經冇反抗能力嘅角色

因為根本唔係圖黎

書展邊道有拉打書

反派角色嘅命運

boss又想佢死 主角又想佢死既角色都幾少見

舊年有,今年唔知有冇,賣輕小說個D位有賣

請問有無巴打有全集amazons seed ?

有Google Drive tim

鳴謝:賣老母巴

少弟个正得好辛苦既頻道
中意英雄既可以睇

希望吾好有人檢舉 因為正得好辛苦

你學好中文先啦

你尼d 酸民正系識罵？ 你有一千多定閱？

條友疑似借刀, 唔洗理

中国狗死翻上去啦

你識正YT 頻道？吾識罵人？

借刀, 唔洗理,

刀？ 我分享頻道䦕你事？

借刀都走埋入埋

條殘體撚樣咩料

block撚左佢就岩

法國最近有人mon post負皮

乜L野

上一頁d cm差唔多全部都有負皮

見到有巴打問書展邊度有拉打書都比人負皮

天地圖書個檔有
Kuuga, agito, 龍騎，555，響鬼，電王，ooo, 火箭頭，wizard

啱啱入手左兩本

自制型彩lv1劍盾

應該話主角要佢死都算，連遊戲公司都要佢死

google drive死左
有冇ching有backup到

夏季劇場版又係高橋寫

當我無講過 柒左

btw 因為reset,無敵卡帶消滅左

用外掛用得咁開心仲唔比GM BAN咩

屌 播完鎧武真係唔播Drive 垃圾tvb

播乜鬼別有動天

嘩屌
睇左你十幾年
由龍騎追到而家
寧願遲兩年都唔追日版
而家你話唔播

其實你淨係追返drive同exaid就得,ghost唔睇都冇所謂

W, 鎧武

2015-2016係拉打既黑歷史

醫生睇左三集就棄左
值唔值得補返

普遍都話好睇 可以試下補

即係老社又唔死得？

既然reset咗無敵卡帶就冇咗
咁小姬會唔會有機會返黎

冇左新襢黎斗都可以再整過姐

唔知點解唔想睇genmdeus做boss 想老社吸左佢做final boss

都應該係呢兩個是但一個架啦
雖然老社長自從招Pause比人破解咗之後已經冇點威過

Why not both 好似Drive咁

又洗白返

真。害怕muteki

有聲

而家有隻外掛佬做隊友唔洗再HYPER

老社長無得打啦
外掛狗有技術玩家做隊友

想睇永夢最後用lv99同parado打 唔用外掛

咁graphite咪得返自己一個囉

佢有飛彩

些界嗲...

應該係俾隔離台買咗掛

係咪因為橙橙啲港版垃圾貨賣得太差？

都無消息

條友真係追post負皮

見到話大陸而家唔比翻牆
會唔會影響到啲字幕組呢

屌佢瑞記自己攞黎 賣撚埋D閹割版垃圾

未必關瑞記事既
成個亞洲都好似係賣依個閹割版

難得貴利佬真係返生，其實想睇多次永夢騎住佢

騎poppy好過啦

我想睇貴利佬轉身kick咁變身

有矛ching有exaid googledrive
睇開果個釘左

咩事?
仲係度啵

阿我醒起啦
有條柒頭放條lin上其他地方都算，仲口口聲聲話係自己放，把鬼火之下del撚左佢

chock巴麻煩下個post更新一下

賣老母巴打不如用埋會員加密啦

我又唔係好想，始終我都想cd rom受惠
不過我係唔鍾意啲人認啲唔係佢做嘅野做自己功

thx bro

收到

其實無敵玩家係咪鎖左血唔會受傷害

賣老母巴打我之前問過你有冇specter外傳,仲記唔記得呢回事?